頭先lunch食咗粒變變地嘅貢丸。。

即刻明咩叫媽的貢丸

當傻子多好

屌 我真係明
有浸up味

但我個粒係魚強
個浸味隔咗咗耐我都仲記得

做...

酸 然之後唔覺意good一聲呑咗

係咪你個口嘅味咋？

企返身嗰張好笑

係冬陰功味嘅貢演

我講埋出口啊直頭

屌你老母

噚晚碗粟米湯都酸酸地天口熱

笑死

好撚戇鳩

佢係呀

圖

你食過就會明

冇你咁好彩

倒返轉嗰張喎

係乳酪味嘅塞米湯

請你jap

見我靚加咗料

No jap
Thank you next

咁碗野應該係佢嘔出黎

嫌棄me

媽的貢丸

冇睇過 post啦

噚日同個frd大大聲講元朗單嘢就食物中毒咗

你老母

做嘢唔得閒搵

連你都有朋友

辭職搵

得你無

窮

唔好得罪我忍刀五人眾

係

啊頂 我啱啱真係食咗粒臭嘅鯪魚球
鉈衰家啊你

媽的鯪魚球

屌你老濛

牛屎佬：🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

笑撚死我

高手過招

吉唔到你粒丸 ...係咪膠力不足 比你

😂返生

😂👌🏻

外國有套卡通隻狗係弱智個樣係🤪

你慳啲派啦

忍者雙刀龜.jpg

似你

吓 咁我咪似浮厹

嗱你講㗎咋

你肥十磅

積吓口德啦...

好熟但up唔出

好撚賤

up到嘴唇邊....

多謝你～～～但係我唔要

龜龜好得意

吹咩～～～～～～

#byeye#好想忍.....者龜

唔怪得一路覺得熟面口

原來想忍係咁樣解

南南

嚇咗嚇🥺